麒麟果挑戰

係咪真係咁勁

上個week 唔信邪食咗一隻，立刻肚瀉，差啲以為中咗wars

真係咁大鑊？

我食普通火龍果無嘢
食呢種會唔會乃嘢？

無知一問同火龍果有咩分別

好L甜

食一粒就會一發不可收拾

唔敢食

肚開始少少唔舒服

樓主打少啲飛機

可能中左wars
快啲落去報失

我個腸胃不嬲好差。。幾勁既清腸胃食物都好，食過1.2次就有免疫
第一次飲西梅汁 好似做叫光之選 屙到仆街
第一次食排毒美顏寶 又係係咁屙，食左幾次又係無野屙
第一次食麒麟果都係係咁屙，第二次已經無時 仲要一日食2粒。

今次都冇事

反而keep住果排食麥皮就作好暢順

我通常食完之後30分鐘黎料 痾埋啲核岀黎
不過最盡2-3個禮拜1粒 因為好撚勁